唔鐘意中國大陸既你, 有冇上去消費?

突然間諗起呢個問題
又因為見過好多人或者呢度既巴打話上去尋(沉)歡
大家唔鐘意既同時身體卻又好誠實...其實多唔多人係咁?

當然唔係單止淨係上去做邪野
其他消費活動都包括在內
想知下大家既諗法, 去/唔去既原因咁

淘寶
dup 骨
call g

咁你對中國既感覺係點?

我自成年之後都冇去過
因為覺得d食物好多都係假或者唔乾淨
空氣吸得多都好似會中毒咁
d人貪錢得好緊要

唔係話隔左個關既香港d人就完全唔同冇d咁既問題
但係總覺得冇過去既必要, 又冇話有d咩野係香港做唔到得果邊先有(起碼對我黎講)

Only 淘寶 但只限香港貴到仆街/無先會用
啱啱淘左calculus 書